點睇261 中建置地？ 點解仲生存到？

0 交易
歷史低0.007
合股
長年虧損
長年0.01

2014,15 炒過

先賺30k
後輸40k，衰 on9 愈跌愈溝

市值17億，仲有排拆

點玩

係 當年贏好多

買佢加8078,8072。輸到pk

之後月供加返工對沖